4. Игра

Нужна база для игры. В ней есть персонажи игрока, у каждого есть уровень и процент опыта. Будет куча видов монстров с разным уровнем сложности и будут арены для боев. На одной арене может быть много штук одного и того-же монстра и монстры разных видов. У одного игрока может быть много персонажей. 